[黑哨唔準講] 大量花生！皇馬逼C朗離隊前簽保密協議

07月08日(日) 03:01

C朗由最初扭計加人工，搞到依家真係轉會祖雲達斯，皇家馬德里一直保持低調，直至轉會關鍵時刻，皇馬終於出手，西班牙傳媒爆料，皇馬要求C朗自己主動發表離隊聲明，仲要簽署一份保密協議，確保球會利益，喺今次事件唔做醜人，皇馬班高層果然係老狐狸。

皇馬上述要求唔到C朗唔答應，因為合約列明違約金係天價嘅10億歐元(約90億港元)，如果C朗答應皇馬開出嘅條件，就會將轉會費減至1億歐元(約9億港元)，簽一份保密協議再出一個離隊聲明，就可以換來81億港元差額，點計都係C朗着數喎。

不過C朗一向覺得自己大晒，既唔想自己先開口離隊做衰仔，更唔想簽保密協議以免自己乜都唔講得，所以呢次轉會事件點收科仲要睇睇。

佩狗幾時做植物人等死呀

要簽NDA好正路姐

利申： 銀行 compliance

同意，過數比球證唔爆得

王騎仲未開po